覺唔覺元朗特別多廢中老同靚女

發覺元朗勁多廢中廢老,火車頭周地吐痰 唔戴罩,無禮貌,深藍紅,鄉黑

另一方面勁多靚女,樣/身材/皮膚 都好高汁，又新街,yoho一帶

覺
見到你老母添

完全唔覺，反而荃灣比較多

香港妹

食咩大

POST我太婆出嚟做乜
對奶仲要P到空間扭曲

PS到後面D地板彎晒

猛虎落地勢未聽過咩？